「養唔熟」呢3隻字

「養唔熟」呢3隻字究竟可以用咩字代替？

呢3隻字我諗通常都係男性用來形容女性

係女性角度會唔會覺得唔太喜歡呢個形容詞？

女話男養唔熟都o嘅
只要支配同被支配嘅關係就啱用

例如：
大陸人話：香港人真係養唔熟。

咁反感會喺邊度呢？

其一，唔係支配同被支配關係上

同上例如，連登仔一定屌老母

其二，被養，但養得熟

例句二，同香港比，澳門真係養唔熟。

事實上澳門無咁反中，所以事實上fail